［復會] 財委會選主席，20幾個候選人，互屌緊

港台32 live

唔止謝sir，連er er er sir都……

pish